五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

128維園見

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

到時見！

你都幾搞笑 當日成班前線一齊決定既野
你一句五毛就撻埋黎
件事衰左 我有責任
我唔知幾多人睇左個po 但你推呢類失敗po有咩用
不如推下行動po啦

呢樣係我錯 唔應該分留守散水撚
兄弟爬山
但依家比鄧小強揸fit
的確唔應該再留守任何地方
一set RB 班仆街就開始圍
目的完全係拉尻你48同打尻你

咁你應該一開始冇去 poly 當初人少
班前線都話唔走
成個poly頂盡得100人
之後我地先開po要人支援
如果唔係放佢地係到自生自滅？
唔係話我冇錯 判斷錯形勢 緊係錯
但成件事 係因為得戈極少數人係入面
個個都當自己死士要死守
根本冇可能賣佢地 但結果係 我地慘敗
呢樣野我地要道歉 仲覺得班狗未會得咁過火

食屎啦仆街，仲出嚟開post

如果有任何一個手足因為睇到你post 而死守俾人拉左 你係咪應該切下腹 跳下樓 自下焚呢 唔係話想你死呀 純粹係想俾日後真心提供戰略嘅軍師三思而行咋

仲有呢個post
我真係唔撚明，點解話唔撒會比人屌。

樓主：屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？